光天化日捉到個撞車黨 仲要斷正之後繼續扮無辜

一定要好好教訓佢